請教如何向藍爸解釋，真心想佢理解我哋

希望大家可以幫幫手，我同爸爸感情好好，但係呢場運動開始之後，發生過兩次大衝突，佢係渣的士嘅，我真係好想佢可以體諒到我哋。

仲有一段地下有油，三架車撞埋一齊嘅片

驚咪唔好出街
搞咁多野都係想佢罷工
佢渣車搵食既咪抖下
一個星期唔返工係咪會餓死全家先

驚就唔好出街

佢係個度出現就預左有呢d風險

唔解釋

只要合力反政府反警暴 件事會一個星期內完

完

認真解釋，難得佢肯理性同我傾

pish

林鄭夠話傾啦 傾成點
同自私嘅人傾係冇用 佢地冇同理心

利申：同屋企人傾過幾次都冇用

其實抗爭手法一定有暴力
個重點係政府根本唔理我哋

抵

何況唔知咩人放

到時先算囉
有買保險咪寫定受益人

你比返一堆義士受傷相佢之後話 我同你講 有些狗亂咬人，開槍，輪姦，私刑。如果有一日咁不幸發生係我身上，你會覺得我抵死嗎

d人咁做係想你罷工, 唔係想整死你

抗爭係公民責任
唔幫手都算
仲去怪罪其他為你付出嘅人？
而你明知已經到左要罷工嘅抗爭階段
你仲係活係平行時空

要記得和平嘅社會係要經過付出得來
1997年前你做過咩？
冇？咁宜家就要受翻呢個你選擇沉默嘅果。

佢執著於影響民生，但根本政治事事都關民生。

而佢揸的士做生意，生油鐵釘呢啲真係唔知點解釋，的確佢有機會中招，唯有叫佢小心同向佢道歉

我都話宜家日益嚴重嘅警暴問題都影響民生，我哋唔會停，唔會罷休。

我地無辦法唔敢做 希望佢諒解
死既死 傷既傷 姦既姦
我地由一開始係好和平咁去表達意見 但政府唔理

如果有日你個女/仔 我，就係參與呢d活動 比警察捉左去
唔比聯絡任何人 甚至雞姦 姦殺 打殘致永久傷害（包括骨折、眼睛、內部機場受損），咁我地又可以點

依家唔打持久戰，咁做起碼可以減少被捕風險

五大訴求入面，有邊樣係影響社會安寧？
所有既問題係政府所導致
我地先係受害者個個
我地可以點樣申冤

官迫民反，民不得不反。
學生用十年暴動爭取自由。
比差佬射殺都唔怕死。

你班港豬仲要鬧，唔幫手仲咁自私。
番遲d 工會死？
唔渣車會死？
經濟係政府春袋，200萬人證明左和平是沒用的。

多籌碼就勝利。戰爭就是這樣。
唔需要你上前線，shutup.

攬炒呀
民意早就歸哂邊， 唔使講服你老豆

DC9

理性 陣間傾多兩下又嚟情緒勒索上一代淨係追求港豬生活 香港先行到今日呢一步 大家追求嘅野都唔同 理解條撚咩

Same
由細到大都覺得自己爸爸好好 好善良
相處左23年先發現佢原來可以咁無良知
支持槍殺學生 支持濫用私刑
而家覺得眼前既佢好陌生

sent

其實有啲人係唔同意五大訴求甘願做中國人
根本唔關你咩手段爭取事 9成藍絲都係咁
你問佢一句唔違法唔危險抗爭接唔接受到就知
不停放大你做咩行為好危險會點點點 都只係攻擊我哋嘅藉口